ex 咁做係想點....

以前同ex去過好少人知嘅地方 帶新女去
送比我嘅情侶手繩 買番一模一樣比新女
叫新女個名同以前叫我個名一模一樣
唔係話我睇到會留戀
但我覺得有少少不被尊重嘅感覺
連手繩都懶得再買過另一隻款
係想點...

第一條中
仲著同一件衫 好有回憶

同佢嘅情侶衫佢仲著緊 ....仲要我幫佢買...

懶

個個地方仲要係我帶佢去佢先識 依家拖住新女去

姐係代表你EX連再花心思去對條新女都懶

好事黎既,雖然唔知你咩原因分手,但代表你同佢分開可能係好事

睇清楚佢係咩人未

睇到！ 分左發現世界好大

完全一樣！

有無諗過佢對你既係佢同你再之前既女一樣？

而家興環保同再用
思想都係

我係佢初戀

仲有佢叫我幫佢淘啲啲a貨潮牌
有次睇到佢條女ig story
：我唔小心整污糟佢件貴衫呀 好彩佢冇鬧我咋 bb好好呀 咁都唔嬲
我當堂笑左出黎 幾想direct條女話 緊係唔嬲啦 20蚊人仔 仲要我幫佢買

呢條Formula有閪屌，繼續

條仔好貪慕虛榮
跟著佢果啲女都幾慘

冇被屌

環保

咁算啦，認識下男人有幾賤

有咩問題

唔通有幾百種方法氹女

咪又係個幾招

諗起大陸某歌手
常用送心形石頭氹女

d女冧到呢

原來淘寶幾蚊有弓舊

理論上分開後無朋友做，就已經係兩個individual

意思係，放下